［長文］林鄭對話會有感

我認為理性對話係佢個對話會上出現係壞事黎
有幾個人發言係好似好理性咁但實則上係相信制度可以解決今次既問題 個感覺好似真係同林鄭傾訴緊咁
我自己睇就覺得好心寒
因為林鄭根本係成件事既罪魁禍首 由612開始只要撤回同調查警暴就可以解決既事演變到今日既災難 莫非仲有人認為佢會順應民意聆聽意見黎解決問題？

到今日五大訴求可以話係最低消費
但大家依然執著調查警暴
就算今日成立左獨立調查 抗爭都唔會結束 唔通之後警察就唔會濫權？根本警察既腐敗係根深蒂固 必須從制度入手
林鄭根本無資格代表政府同市民對話
佢目的唔係聽意見 而係借助理性既發言去感染其他和理非製造大台孤立勇武

根本嘔多個獨立調查委員會出嚟都未解決到
唔係回應,而係答應
只希望林鄭政治一步步答應
而唔係出嚟講廢話扮有回應

孤咩立勇武 佢搞咁多野都唗9氣 冇不反對通知書情況下 明知實有衝突 都好多人出黎

林鄭講咩其實根本唔重要 全部都係陳腔濫調
反而班嘉賓講既野令我不禁諗左諗 *係咪真係大家都覺得對佢咁樣要求就可以滿足大眾？*成個感覺係佢想製造所謂主流聲音黎孤立勇武同五大訴求

個人睇法姐 台上講野既人同連登既主流意見都差好遠

十一後一定會黎清算香港人
佢出黎俾人鬧 鬧完之後都唔會答應真普選

個對話會反而令到我地更有意識知道佢下一步動作
的確我唔懷疑成立獨立調查會有幾多人收貨
所以更要認真去談真普選，我地要開始有詳細文宣去重擊呢點
禁止DQ，廢功能組別，提名權等等每一步都要大力去做

佢唯一講既突破點係 港人治港唔等於一國兩制
呢點下次遊行一定要加入口號
我地要港人治港 高度自治

高度自治呢句話我覺得已不合時宜，或許大家仍對港獨抱有一定懷疑，又同時不斷禁打呢個詞語。但如果林鄭今晚有心講呢句話係想引大家去表達自治決心，又會唔會再成為DQ藉口呢，都係要思量一下。

突登搵下梁天琦看法，的確自治就夠
// 對於《基本法》、「一國兩制」、「港人治港」、「高度自治」的看法，梁天琦毫不諱言稱《基本法》只是崩壞的社會契約，而以上三項「承諾」亦只不過是謊言、拖延策略。被問到要「高度自治」還是「自治」，梁回應稱：「最想係自治。」//

港獨真係未敢講
至少要搶到雙普選起到海水化淡
再有美國支持

既然777都話獨立調查委員會係一個方法。加上監警會係無牙老虎,人盡皆知,點解唔多管齊下,加快速度。我覺得要當眾質問佢,究竟係"一籃子考慮因素"係咩?當然大家都知佢"唯一嘅考慮因素"係護住班黑警。只要佢咁答,佢嘅虛偽就展露無遺。

其實落台階已經整好,成立獨立調查嘅路都舖好,識唔識得把握機會就睇佢。如果真係成立,又唔好唔要,最終嘅成效如何我唔知,但我知黑警會開始驚抽後算帳,唔敢太過份,變相廢777武功,進一步破防。所以個人"非理性"認為獨立調查係宜家主線,唔係話其他訴求唔重要,但係要有步驟。

我覺得佢都係唔會答/hea答